新娘結婚 新郎不是我

是咁的 話說我有一男一女 2個朋友
我地三個中1就認識
男同女中2拍拖 大學yr 1定 2分手
(可能唔同u 長處唔到掛 不涉及第3者)
雖然話就話和平分手 , 亦冇咩嘈過
但都應該唔算有朋友做 (我地旁觀角度)
因為兩個都好避忌 聚會都少同時出席
係近1 2年多返見到佢地同場
佢地分手後
我地呢啲夾喺中間嘅都覺得可惜
但都冇咩可以做 畢竟佢地好似有哂共識又盛
其實我地男仔呢邊知道
男方一直仲對條女念念不忘
因為佢會成日無意中問我地條女近況
傾心事或者飲野個時 講過幾次話掛住條女
奈何佢一直無咩動作 仲拍左2次散拖

喺前一排
女主角喺朋友聚會度 宣布自己結婚
個男仔(我fd)都在場
最犀利係 條女竟然派埋帖比個男仔
好啦.. 個男既終於崩潰了
搵我地飲左好幾晚
不斷自言自語話: 新娘結婚 新郎不是我...
飲到咁上下就發癲問人應唔應該去
但係呢 佢唔飲酒個時 表面又幾正常
只係比平時cool少少 話自己無野
但飲左酒就好唔正常 會發癲

佢好似幾想出席個婚禮
其實佢咁既情況 仲應唔應該去呢？

正皮 : 帶佢去 去完睇完 就會死心
負皮 : 唔帶佢去 咁既死人樣仲想去 去完分分鐘自殺(或者殺人)都似

算甚麼男人？
上台唱返首阿牛啦

認真 唔係我

你都識講佢飲完酒會發癲啦
咁緊係叫佢去啦 成班一齊食下花生

班馬陪佢上台唱阿牛

佢要死唔卑作死咩，條女派得帖又係痴既
係咪想條友搶新娘等自己吃香啲？

女方都係朋友
如果唔識 都話考慮下

哈里路亞，chance!